真正好女仔好少男仔追 而綠茶婊最多人追

綠茶婊 ： 表示自己無女仔朋友 認為自己較男仔頭
但其實係好girly 好多仔中意呢type
異性朋友多 無同性朋友同自己傾心事
呢種女仔隨時都可以換男朋友咁
唔會有空窗期 性經驗豐富
就算對身邊朋友起疑中意自己
（利申 ：有男友）
都唔會同對方有所避忌
可唔可以話係收兵？

但相反外貌樸實 心地善良 努力工作女仔好少男仔追

香港地其實好多綠茶婊既女仔
一開頭係好難分辨出黎
相處耐左就好自然會感受到

綠你老母茶婊

此po已完

what is 綠茶婊

綠乜撚野茶婊呀
淥茶錶我就識

可唔可以話係收兵
咁你咪講返收兵囉，有香港講法唔用走去綠茶前綠茶後

大佬呀，老實既女仔可以點識

好女仔成個番薯咁 點溝
女男都鍾意外表吸引㗎啦

好女仔根本唔起眼，可能圈子細，份人比較悶，未必識同男人溝通
外在通常唔太吸引，只會被fdzone，同好男人一鳩樣

樓主唔抵得人實情得你自己一個以為自己係真正好女仔

綠茶婊係乜撚嘢嚟

婊你老母

你咁講真正好男仔都少女仔鍾意啦

講到尾都係外表問題

樓主你好好咩？支那臭雞

樓豬講得綠茶婊證明你都唔係咩好女仔
只係一個無性嘅女性皮囊

婊你老母

其實係易唔易溝嘅問題

我飲開咖啡

綠茶婊
架妹有無抹茶婊呀